{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 그림책동화마을품카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 団体予約は受け付けておらず、最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しはできません。 予約者の優先順位はランダムで運営されます。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、その理由では払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 キャラバン別の期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが利用でき、位置は個別バーベキュー場または個別テラスです。 バーベキューの利用時間は入室から22:00までで、利用料金は20,000ウォン(1~4人基準)であり、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。 火災に注意する必要があります。 一軒家の客室ではIPTV/WiFiを利用することができます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 近くには渓谷があって泳ぐことができ、魚やカワニナ体験もできます。 近くの観光地としてはマート、フェアム寺址博物館、アメージングパーク(機械博物館)、ソヨ山自在岩(小さな塩江)、自由守護博物館、キョンギ北部子供博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "団体予約は受け付けていますか？",
            "answer": "団体予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約者の優先順位はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約者の優先順位はランダムで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。(1~4人基準)"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの追加人数料金は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としてはマート、フェアム寺址博物館、アメージングパーク(機械博物館)、ソヨ山自在岩(小さな塩江)、自由守護博物館、キョンギ北部子供博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 568
    }
}